醜小鴨變天鵝！「韓國第一美女」金喜善9歲女近照瘋傳

金喜善曾因女兒長相被批評醜，一度萌生移民念頭。

被譽為韓國第一美女的金喜善，當年在事業最高峰的時候嫁給了長相帥氣的富二代朴周永，婚後生下寶貝女兒朴妍雅，後來卻因為女兒顏值與她差很大，讓她被網友質疑整形，讓金喜善坦言後悔公開女兒照片，甚至有了移民念頭，「我是藝人，我的女兒就得挨駡嗎？第一次後悔當藝人，甚至都不想生活在這個國家！」

金喜善女兒照片突然在網路瘋傳，甚有媽媽的影子。

開季兩連勝的曼城，以得失球優勢，位居榜首。

金喜善全家福。

然而今日陸網突然瘋傳一張號稱是金喜善9歲女兒的近照，一雙靈活大眼睛加肉嘟嘟的臉蛋看起來十分可愛，像極了金喜善小時候的模樣，完全印證了女大18變這句話，網友們也驚艷大讚「小時候只是五官還沒長開」、「張開了還是漂亮的啊，為啥之前噴的人那麼多」、「這真的是同一個小孩嗎」、「女大十八變，越變越好看」。

幾似哥迪奧拿

Genes don’t lie

有乜所謂

個老豆老母都整㗎啦

對眼似老豆

成年後一定靚
因為佢阿媽阿爸一定比錢佢大整

咪一樣唔靚

整既咋嘛 屌你老母

關曼城咩事

諗起錢七大個會咩樣？

恭喜曼城登榜首

哥迪奧拿靚啲

辣殺鏝

錢七有機會啦！！！

佢老公咁似任腎齊

網絡瘋傳 但唔一定係

有冇李英愛個女睇呀？

咁似邊條肥婆 姓鄭果位